# 最优传输理论研学笔记

* 课程
* 作业
* 代码
* 论文
* 演讲
* 博客

## 1 论文

* 基于最优传输理论的图像匹配算法和模型研究
* 基于最优传输理论的多智能体有限时间内编队的算法和模型研究
* 基于最优传输理论的动态网络站点覆盖的算法和模型研究

## 2 课程

* 最优传输的理论与计算系列讲座，顾险峰
* BIMSA 最优传输理论及其应用
* 其他

## 3 作业

* 顾险峰教授布置作业
* 基础课程作业



